有咩藉口可以推左返大陸參觀嘅trip

想推撚左佢，佢又寫住must返去，但係扮病又好似唔啱數，唔想返去大陸呢啲鬼地方

9月7日 (六) 1PM
機場交通壓力測試 (重考)

香港市民：
✅ 以遊客身份入機場觀賞飛機升降
✅ 唔識路就坐多幾轉車
✅ 必需繳付車資乘坐黨鐵

烏克蘭, 法國等其他國藉居民：
各有各做, 自由發揮, 唔割但要小心

另外可參考唔揸春袋揸輸精管方法:
[行動post] 肯入黎睇9.7點樣揸機場輸精管未 | LIHKG

9月8日 (日) 2PM
香港人權與民主法案集會
美國駐港澳總領事館

辭職，要返大陸都係垃圾工

無回鄉證

無回鄉證,完

型d:返大陸會俾捉，不了
柒d:我回鄉證過期

你冇辭職既勇氣講黎拖柒，疊埋心水去大陸喇

睇醫生拎病紙

同佢講俾人抄過牌

當面大嗌光復香港

話831食完飯搭地鐵俾人抄咗牌

係啲學校搞嘅trip黎，遲啲仲要有多一個又係返大陸，屌，希望成功推到唔洗計分，多謝咁多位嘅意見

中學？
扣得到幾多分
入大學只會睇DSE

屌

中學所有野除左dse都係無用

係master嗰啲黎，希望無乜事

喺佢面前剪撚左張回鄉證佢

食個魚生/打邊爐
去排隊入急症

一係到扮被困48小時

Diu master 就唔撚洗去啦 完

絲打係咪讀HKU

過關嗰陣大叫光復香港！
包保你即刻唔洗上大陸